［八卦］想問下旺角班黑底點解無出黎阻止示威？

照理呢排會阻到佢地搵食，有無手足解釋下

東星同洪興嘅分別，你明唔明？